涉於美國駐印度大使館強姦5歲女童，青年被捕

涉於美國駐印度大使館強姦5歲女 青年被捕
6/2/2020

美國駐印度大使館驚爆強姦案。外媒周四（6日）報道，一名任職司機的男子涉嫌在位於新德里的使館範圍內，誘拐並強姦一名年僅5歲的女童。女童負傷回家告知母親，警方其後拘捕疑犯。使館澄清疑犯並非使館職員，已第一時間採取行動並通報警方，將全面配合調查。

報道指，涉案的25歲疑犯與在使館任職後勤人員的父親，同住在使館範圍內。受害女童的父親則任職清潔工，亦住在使館範圍內，兩家人互相認識。疑犯涉嫌於上周六（1日）早上趁家中只有他一人，看到女童在家外玩耍後，引誘她到其住處並強姦她。女童事後負傷回家，向母親表示不適。

正在懷孕的母親懷疑女兒遭淫辱，即場感到惡心，立刻帶女兒就醫。母親於周日（2日）早上前往警署報案，警方取得女童的檢驗報告，證實她曾遭強姦，同日在使館內的住處拘捕疑犯。警方指，疑犯未料女童把事情告知家長或有人會報警。

咁係咪執法？

標題黨
受傷

25歲嘅青年

美國執法條友分分鍾仲撚大獲

之前睇印度好似話只要你肯娶條女就唔計老強

印度同支那真係世界毒瘤

唔係土耳其咩

土耳其撒回左 印度就唔知...

撤回

鬼國

5歲點搭得落呀大佬 依d人渣抵係監獄肛裂死

佢哋有屄就上

五歲

入到去真係慘過死